女上司西到仆街 俾你會點揀

成日將d野射撚曬俾我做自己係度hea鳩鳩傾電話玩電話

經常性冇野搵野做博上位但所有ground work又係射曬落黎 原本準時放工都要ot 甚至放假都要冇補水咁做野

自己做錯扮冇事 我做錯小小就send email cap曬圖屌鳩你

每日心情唔同 同一件事之前都係咁做 今日都可以屌你做錯

每日番工都好想裸辭 唔想再對住個西女人

但出去未必搵到而家個人工

正評：裸辭唔撚做狗
負評：死都頂落去 唔好同錢過唔去

幾錢人工

18fg計曬所有野 24k/m

但自知廢J 入到呢間都算好彩

幫佢奶閪

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

咁的確算唔錯喎,邊行呀

學識溝通問清問楚

In house FP&A